己家有咩短散做

脷伸: 無保安牌
現金糧
唔怕被人屌，不過手腳有啲慢，可以做倉
做兩三星期左右，急住要錢

補充: 體力應付到唔太怕辛苦，例如長企一定無問題

試吓步兵foodpanda

push